封鎖了你

有利益先搵人
打比我，每一次問我上唔上你屋企
當我傻？以為我唔知你企圖？
咁既仆街做到老師而家入埋幫板
好佩服你嘅演技
有利益就不段搵你
冇利益就彩你都傻
把口全部都係承諾
最後有邊一個兌現到？
好彩知道左你為人

就係咁仆街

估下先
師生戀
樓主係女？